一人一個被破處經歷

中6 lunch有次係屋企比男朋友錫
之後佢摷我 摷摷下就比佢放埋入黎

比人屌屎忽既感覺係點？

佢有冇一路插一路幫你打飛機

我到咗嗰日答你

男友晨扯 我坐上去
利申 係我破佢

唔信

繼續吹

中三上左仔仔屋企 第一次食